［戰略＆心態］蒙面法唯一應對方案，請廣傳

蒙面法宇宙唯一應對方法：

救人！
打狗，救人！
要有決心救手足，一個都唔可以被捕！

話蒙面法係笑話，只係為其他緊急法鋪路嘅，我話你知，
蒙面法本身就係目的

目的係慳返查cctv搜屋搜證，唔洗用資源入你非法集結，一個面罩，48小時內即告即坐一年

1. 狗同律政司喺每次拘捕都要大量人手搜證，跟踪、搜屋、查cctv，非法集結同暴動都要法官信納先入到。

蒙面法唔撚洗，拉你個刻有蒙面就係有，即刻齊證據，上庭，即判，同掉垃圾即罰1500蚊一樣。變相慳咗數以千計人手查案。

2. 48小時內已經可以上庭，因為告蒙面法唔洗48小時已經齊證據！即告，即坐，想見律師，保釋？已經唔洗。

3. 加速判刑，阻嚇力升n倍。而家拉嘅人本身要幾年先判刑，而家係一拉即判，蒙面法無空間比法官減刑。運動未完已經有人入監獄，對運動嘅所有人心理壓力極大。

而上分析絕無誇大。67暴動期間嘅緊急法，令曾鈺成弟弟曾德成因為派傳單，即拉即判兩年監。

所以，蒙面法唔係比你走精面，咩化妝阿拉只會更多人站出來，錯！拉唔到你就係，所有拉到嘅人，48小時內就可以判1年監啦！

救人！
打狗，救人！

推

［戰略＆心態］蒙面法唯一應對方案，請廣傳

1. 成立警衛公司，承接集會遊行期間真正保護市民工作，完全正當合理蒙面，「為人身安全而蒙面」
2. 逐步取代警隊
集思廣益！

香港人，反抗

睇字啦巴打
要先係非法集結
先告得入蒙面

光復香港 時代革命
全民起義 還政於民
驅逐共黨 香港獨立

唔係喎，任何集會遊行都計，同埋而家仲邊有合法集會...

一早講緊，不過都好神奇地潛底

試著說緊急法 不要說蒙面法

香港人 反抗

香港人，革命

講左啦，蒙面好難檢控嘛，咁唔想被檢控，應該點做？